特首晤外國領事團成員 重申清楚了解特區憲制秩序重要

想知有無美國領事係入邊多d

係係唔係

有都好正常
其他國家只係當例行公事我估

外交事務關市政府乜事？

主動違反基本法？搞港獨？